女同事約我男朋友陪佢練車 即係點

如果係你 你俾唔俾？
想練車點解唔補鐘
陣間車毀人亡邊個賠番男朋友俾我？
練車好易好多身體接觸
到底條女咩居心？
係咪我唔夠大方？
心情很差 唉
女人唔易做

你男朋友教車師傅

係咪練棍波？

絕對唔比
你男朋友係都要話要去 既話
你就同佢講咁你都搵個男人練下野

身教

想揸下支波棍都唔得

唔係 我男朋友都只係識自動波⋯

hehe

其實我男朋友揸車都好屎
唔係囉 佢地只係唔熟既同事關係
但條女好似唔錯咁

做咩唔熟都要搞我男朋友
係咪別有用心

明顯想收你條仔做兵

你都識講，自動波啦

咁我男朋友又話想幫佢 即係佢做左兵？⋯⋯
有女朋友都做人隻兵 即係騎牛搵馬？

即係點 唔明 我唔識揸車的

我有女
我都教過女性朋友揸車
So ?
我條女都知，無咩大不了

都無人講緊車

其實好多問題
我男朋友揸車唔叻 陣間條女又唔得 到時撞車點算 可大可小
而且個女仔根本唔熟 點解係要搵得男朋友教車
除非佢地私底下好熟 咁我就唔知
其實明知我唔會鐘意 點解佢唔直接推左佢
佢係咪都有私心
教車摸下手仔 撞黎撞去小不免
你會唔會覺得我作為女朋友好小氣？ 唉

咁我都無辦法
我明 男人係用下體思考

即係果條女正過你。

想試下架車可以有幾震

仲有枝波棍實唔實淨

依d臭bitch

想同你男朋友推車

乜練車會有好多身體接觸咩

練下車輪姐，冇事嘅